如果樓豬每個正皮可以得到1蚊，每個負皮扣1蚊，連登邊個最有錢，邊個最窮？

五毛破產

肥絲

肥絲最窮